支持機場Marriot改成隔離中心

依家咁多輸入個案，真係應該喺曬機場島隔離。但係博覧館好似都唔係多位，酒店係最可行方案。

Regal紅底仆街唔撚理佢，
Marriot如果自己考慮緊的話，我覺得大家應該課下金買下membership支持下佢

大家點睇？